香港人只接受全贏！不接受任何妥協！正式起義啦！！！！

夠膽就殺哂我地全香港七百萬人！

藍：你得二百萬咋傻仔